比條女呃左50萬，你問我答

我係呀勇，我好迷茫，有無人教我應該點做

條女對波幾大

揮刀自宮

俾呢對情侶玩到你氹氹轉
你宜家有咩想法?
應該全香港毒撚加埋都冇你咁蠢

未揸過點知

愛情嘅野你識條鐵

50萬無左唔緊要，只要coco回心轉意，前事不計

呢個時候你需要ptgf 比個8折你